我屌你老母民主黨𠝹票師劉青

民主黨你而家得罪左成個沙田

下屆立法會新界東會點自己諗

首都只係輸一席

潔泳BB好慘

黃大仙同大埔可以全滅送中派，沙田竟然唔得

好想安慰佢

真心好羞家，仆街仔劉青搞到沙田有污點